Trump : 我是林肯後為黑人社區貢獻最多的總統

〔即時新聞／綜合報導〕美國非裔男子佛洛伊德（George Floyd）遭白人警膝壓頸，最終不幸死亡，再度觸發美國社會敏感的種族問題，各地紛紛爆發示威遊行，重創川普政府聲望，不過美國總統川普強調，他是自林肯以來，為黑人做出最多貢獻的政府。

美國明尼蘇達州非裔男子佛洛伊德之死，美國敏感的膚色問題再度浮上檯面，全美各地紛紛出現抗爭活動，示威變調成為暴動，令社會為之動盪，重創川普政府聲望，不過川普聲稱，他是在廢除黑奴制，帶領美國度過內戰「南北戰爭」危機的林肯後，為黑人做出最多貢獻的總統。

川普在推特上表示：「自林肯以來，我的政府為黑人社區所做的貢獻超過任何總統」，他舉例與議員史考特（TimScott）通過了「機會區域」（Opportunity Zone），為傳統黑人大學（HBCU）籌措了資金，通過了刑事司法改革，任內黑人失業率、貧困率、犯罪率都是歷史新低，還強調「更好的還在後頭」。

這不是川普第一次搬出林肯，上月川普在林肯紀念堂受訪時，在林肯像前表示，媒體對他的「敵意」比美國任何總統都多，甚至比林肯更慘。

反而想知奧巴馬做過乜
真心

on9黑鬼上場一年就拎和平獎， 平佢老母

話比人知黑人都可以做總統

唔好笑
心水清嘅黑人係知發生緊咩事

Obama自己話

大部份都幾空泛吓
但係Trump就一定冇乜為minorities做過乜囉

其實係一套戲既台前主角
跟本就係民主黨既木偶人
用黑人黎選總統夠晒衝擊

trump administration 如果可以搬返工業返美國
對基層真係會好大貢獻

白人至上既總統為黑人貢獻最多？

班白左真係人類之恥
不知所謂

浸 衰在唔夠虛偽，太串

推

Push

侵真係孤身作戰

好多白人都知, 但邊個敢出聲?

佢邊忽政策係白人至上 佢一路主張美國企業搬d廠返美國得多d工人有工開 而呢班低下階層既工人最多就係黑人

呢個真係匪夷所思

民主黨一日到黑左膠上身話要收難民收墨西哥佬
搶矖黑鬼啲工

衰在太老實 班力架賤骨頭黎

侵侵永遠是對的

暴動至撚嚴重果啲多數係民主黨洲，點解又入侵侵數

好和平咁過左八年

想知黑馬8年幫黑人做過d咩？

侵永遠是錯的

無

如果消滅埋共匪 你直頭係最偉大總統

所以佢咪做到沉默大多數既代表

白人至上?
聽就聽得多喎
不如你講吓佢邊個policy係白人至上?

反侵撚係咁

How about Obama

我要去教堂，唔該放TG趕走佢地

反侵撚痾唔出屎都話係侵既錯架啦

CNN同民主黨話係就係啦

前排派錢好多黑人都多謝侵

今年連民主黨都有眾議員黑人轉軑支持Trump

任何有關黑人既野都會俾人扣歧視

唔正視問題果班白左先至係罪首

又一個信MSM嘅傻仔

推動阿拉伯之春，結果變成阿拉伯之冬

最後d人走開哂 好慘
遲下實話黑人收左政府錢幫政府講野

話送去加州做收容州又唔肯

乜鳩都入侵數

佢身為一個商家佬根本上就有份壓榨底層

佢係本土主義，啫係美國人至上

男女共廁

佢真係勁撚慘 蒙上不白之冤
讀u嗰陣做過份paper比較佢同黑馬
黑馬真係唔知做咗啲乜

有冇名？

呢樣真, 就算係4分之1嘅生產線搬左都好大幫助
之前Krugman 成日話Int'l trade搞到失業率上升最佳方法係再培訓
大佬, 如果真係做到, 點解歐美貧富差距越來越大?
呢種離地思維, 係時候要摒棄

又返到Adam Smith個年代

Lmao
本土主義唔等如白人至上喎

起多兩個unisex toilet

反侵撚既智商過唔過50

想知你最後conclusion點寫

Vernon Jones

為傳統黑人大學（HBCU）籌措了資金，通過了刑事司法改革，任內黑人失業率、貧困率、犯罪率都是歷史新低

如果真係有白人指出黑人群體有問題，黑人會點反應先？黑人一定會罵白人種族歧視 白人至上囉。
人地示威個主要目的係反警暴，black lives matter，你就同人講唔好支持黑人，黑人大部分都係罪犯

最慘係呢d心水清黑鬼會比人屌佢收侵錢

明明班白左日日借黑鬼平權搵錢賺donation賺view賺曝光

實際有幾多個真係會去同佢地口中比人歧視既低學歷低收入住貧民窟黑鬼做朋友。

Health Benefits System reform.
Messy.

做左總統，成為左黑人既驕傲仲唔夠？

下邊啲黑人由鳩佢地啦，奶支最緊要

侵侵上個月派錢, 班黑人幾咁開心, 起碼真金白銀派到落平民手上, 人人有份

黑馬金融海嘯時, QE淨係益wall street班有錢佬, 唔少低收入平民誤中低置買樓局搞到破產

如果哩條片係由白人講一定比人打到仆街

其實佢除咗白人外

有咩係白人至上

佢個內閣咩人都有，連華人都有

nigger話自己nigger就得個種問題

奧巴馬條左膠，上任幾年除左奶共，都唔知做過啲乜撚
Trump好過條奧巴馬多多聲

仲有 人地個陣好似係上一次既選舉既事
睇返年份啦

美國人至上啫

任內黑人同西班牙裔失業率最低
Trump 冇做野

佢做野真係有個句講個句

只係因為佢皮膚黑

班白左得把口
平時咪又係同白人圍威喂

太直太實在 唔夠班政客吹

my good looking Nigga Trump

黑馬只係扮到做左好多野
班支持者就信到十足十

好似最後係話佢真係make America great again
不過都成3年前寫唔記得啲內容

佢好明顯係美國至上啦，仲白人至上

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

好似個群未進化既泛民咁/環保撚
打住美好既旗號呃飲呃食

由SPACE X 睇返NASA既衰落，預視拜登上台既路線

好似黑馬吹足8年，好事就無乜做到
收收埋埋做唔少衰野就無人提無人知

好難喇講真
支那1000蚊人仔一個月

美國1000保費都未夠比

自己睇下wiki佢做過啲乜

細個成日睇新聞就見佢Cut鳩軍隊畢直
經濟就一直差一直差

民主黨點解咁多黑人票係因為民主黨成日講得好正義好靚但冇咩政策幫佢哋翻身，只係吊住佢哋命一路票依賴民主黨啲救濟政策，侵係想從根底改善佢哋社會，變返經濟獨立自主嘅人先有自由去投想投嘅人

咁講法中國先係令黑人抬唔起頭既原因

真係 黑馬只係門面做得好
成日影啲同小朋友呀低下階層嘅相
啲人就會支持話佢好好

我唔反侵

但搬廠番美國本土太口號式
根本唔可行

又一個被人洗腦 可憐

你睇下wiki用詞偏激到

落力奶共

雖然係支那網
但講得好岩
尤其最尾果2句 依家見到曬
D大牌子出曬聲係因為有錢賺
其實所有人見到吉卜賽人都會覺得佢地偷野
但班白人又唔會覺得佢地歧視

自己睇下一個民主黨黑人議員點解支持侵侵

啲左直情會屌支持侵嘅黑人係traitor 根本當人奴隸

如果黑馬做咗，即係侵要做咗好多針對黑人嘅嘢，條數要輸返突而家先會爆成咁
如果黑馬無做，而侵做咗，都唔見得會爆
即係要兩個都9up先有而家個效果

我相信美國歧視拉丁族裔，亞洲族裔
仲多過歧視黑人

講talk

因為佢服務嘅係全部美國人

侵真係好大野心。

推廣NBA

下

均真d啦
力架馬上任已經係美國最梅既年期
經濟點會一年差過一年

不過咁，都係因為佢係黑人講出嚟先有說服力

你都識講底層，有邊度唔係底層比人壓榨...
只係美國底層多黑人咁解。

可唔可以share黎睇下好有興趣

做下show果陣未落下區渣下手

一返到後台就即刻洗手洗手

失業救濟金仲高過越南大陸個啲低技術工業人

工

民主黨搞3k黨先係最撚白人至上果個

1000蚊保費都係用返落美國經濟，未必係壞事

唔好吹捧Trump太多，佢幫助香港都係為佢自己大選著想，互惠互利. 熟知佢既人都知佢只係仆街生意佬。真正幫香港既反而係其他共和黨議員

如果講非法移民 Build the wall，我覺得trump冇做錯喎，佢唔係歧視人地種族，而事實係墨西哥非法移民帶來好多問題：drug, crime等等 佢先會提出build the wall呢個解決方法，係反trump 個啲人spin去種族歧視，去等多啲人反TRUMP，禁止非法移民有咩問題

黑權同女權都係兩大毒瘤

任內黑人失業率、貧困率、犯罪率都是歷史新低 -> 會唔會因為係美國整體失業率喺武肺前都係新低？
HBCU由2016開始不停減funding，喺2019先加返，加完都少過2016，咁仲算唔算佢為黑人社區嘅政績？
刑事司法改革 -> 呢個係幫到黑人嘅，因為黑人坐監比例係高

obama最大功用就係第一個nigga總統
除此之外佢都係一個左膠，完。

幾時可以幫香港啲基層平反

最近睇日本新聞講侵侵有個cm幾準

Trump 表面上行強硬路線 但實際上完全唔洗靠打仗
只以經濟手段就解決到問題
而黑馬就完全相反

u support共產主義？

資本主義社會就係咁，但係人人都有機會向上流動。

支那工人任鳩你點揸壓佢都照番工

美國本土工人壓少少都反抗啦

根本無可能將廠搬番本土

屌 lihkg係trump選舉個年就吹捧佢架啦
鍾意佢夠癲

我個人就好唔支持有policy特別favor一個種族，不過條友就唔應該認屎認屁話為黑人社區貢獻最多唔該
佢講少d咁嘅嘢撥少d火，其實可能對美國整體好d

in c la

根本啲人就唔肯正視問題

一個愛國者就係要同全世界為敵
MGS

令支那和平掘起

正常講添屌

最好笑係班傻仔fans 信到十足
上年我仲見到個柒頭吹到佢美國歷史最偉大總統
但一叫佢數幾樣政績就唔答

自己睇日本仔拍既節目調查trump 詳細同客觀過美國果D幾多 入面解埋點解佢當年搞hotel會被人告racist

he is making America greater again

講個歧視美國任何公民嘅政策嚟聽下

人唔笑狗都吠

林肯個陣既共和黨即係而家既民主黨

trump即係讚緊對手

都唔撚明啲人成日話驚比 Trump 利用
唔可以係我地都利用緊Trump 既? 純粹互惠互利
共和黨要選舉子彈(反中) 依家咪不斷幫佢 set 炮台

都未必
搬廠既同時就唔會好似以前富士康咁行人手
一定會將d程序行automation，用較少人手維持高產量。

你唔係以為搬廠返美國會照搬富士康果套掛？咁天真？

睇下呢個post d論點。。。之後等間睇下幾多like，就知連登既質素變成點

你唔去屌班fake news 日日話佢racist?

咁牙侵都有人吹佢上總統山
未又係吹大左

點解trump係白人至上

好可愛

Obama搞左幾多債返黎

twitter有好多

你應該去聽下dinesh d'souza講下美國history

party switch is a lie

咁我當減省7-8成人手
都唔夠支那平啦

支那奴隸又唔駛比福利，番1-6 8-7都唔會屌

仲未計搬緊去越南個d呢

心水清既都知
下下和平大愛 資源均等 只有螞蟻做到。

we trust you. black panther 2.0

印度人，不了

如果係白人 一講Blm is a terrorist organisation 個下就已經收皮
實比白左剪到變種族歧視

Lady gaga

本身都唔係咩學術性討論既地方
你當一班後生d既廢老係網上討論咪算囉

無限印錢
國債又支那日本食，都唔駛還架啦

he deserves it

負皮我做咩 用下你個死人腦諗下啦

所有係democrat既racist無啦啦去撚哂共和黨 ? 共和黨既反racist又會去撚哂民主黨

行得太前注定被千夫所指

Iphone 一部機 人手成本佔售價幾多％？
我當你double左對apple影響都係輕微
仲未計有稅務優惠。

減省8成人手隨時有賺呀，聰明仔。

咁你又有咩論點呀大智者
講到自己咁撚醒唔出嚟反駁下啲論點？

30年前呢個思維正確，直至今年
走左既廠唔會再返黎

全部都iPhone 咩

D鞋呀 衫呀未又係落哂馬來西亞越南

點會番美國本土

啲人好似唔記得幾年前NFL事件，大過呢兩年Trump想洗底甩開racist呢，吸納多啲選票

民主體制咪就係用選舉黎挾制權力，為選舉先做某D野有乜問題，呢點直情係民主既精髓添啦

夠哂中立囉傻尻

落哂馬來西亞 越南

見到你嬲豬豬就知俾人講中左

佢係咪racist就見仁見智啦
兩邊都係咁出假新聞，第二d人講假新聞我都唔鍾意㗎，都要屌㗎
不過佢係incumbent總統，我心裡嘅expectation可唔可以高少少？
我唔該佢玩少d呢類嘢製造少d咁嘅垃圾新聞，完全無助而家困局

有心既有學識既咪講出黎指證下大家
比大家學下野囉

咁係唔係要突登開職位比黑人先叫幫黑人。客觀事實就係佢攪好經濟令到黑人西班牙裔都有工番，而幫黑人走出個loop。

都講左一屆 都唔見有幾多大型美企回流本土

如果真係得 班商人仲唔厹沖？

你google 條友d po就明
佢不嬲都扮開智者

夠曬偏激

台積電已經去美國，愈黎愈多

恥笑你不學無術又叫嬲嬲豬 i am having fun

鞋同衫係美國佬叫美國優先之前就一早搬撚晒出中國啦
呀叔你訓撚左30年？？
真係唔撚識架wor你

望下你件u記個產地啦，越南馬拉都貴啦。

我立論都無就已經被你咬邊part有覺得我醒。

我一路都講唔番本土姐

無講留響支那wo

兩樣野黎喎
而且奧巴馬客觀睇都唔係最偉大總統
中遊都比多喎

咁佢又吹大咗少少
收咗支那皮先認叻啦屌

無人機和平獎

一切都係聯儲局既陰謀

唔係淨係講人工 美國人郁啲就告間公司 前排先告麥當勞唔提供足夠防疫物資 但係麥當勞表示已經提供左好多 蘋果比人告個mon m字額都有
要照顧埋佢地 工人保障分分鐘洗一大筆錢

佢有幫到全美國就業，呢個我絕對贊同啦，客觀上主觀上乜number都係啱
我所指出係，佢冇特別幫黑人，而家講d咁嘅嘢解決唔到而家嘅困局
我個人真係唔支持用policy偏幫任何一個種族

trump就玩光復美國, 美國人優先

democrats就同香港既泛民一樣, 成撚日口講為左d新移民平權, 女性平權, 實際係拎呢d議題去幫自己撈政治油水, 真係做到既野少之又少

到你真係解決左呢堆問題, 佢地就會失業,所以唔會俾你一步到位成功解決問題, 長做長有

呀侵叫大公司搬廠返美國不嬲都唔係講緊d咁低增值既衫褲鞋
你就咁照字面理解 我話iphone
富士康你又話唔計
台積電又唔計
不如你真係去理解下呀侵開聲叫搬返美國既廠係乜公司先啦好無

明明係本土派 都俾人當種族派
真係好撚慘
明明未爆支那肺炎果陣失業率幾靚仔
有工開就美國人都會受惠
邊似其他國家 死吹爛吹

所以咪係互相利用囉，唔使吹捧多謝佢。同蔡英文一樣，掉番轉要多謝番香港示威者幫佢選贏左

佢做總統前都冇黑人當佢係自己人，做左總統之後就變咗黑人總統

環球時報

You ain’t black

吓，出身商家就有罪？做喜劇演員嗰個呢？

所以香港個班今時今日
建制泛民全部都好on9
以前李鵬飛個d真係做野既
我睇落heidi chu都有做

Trump當所有都係美國人咁姐 我成日都唔明啲黑撚好鐘意話人歧視
其實政府用特殊或者extra 政策去對黑人 咁又算唔算另類歧視

有民主黨黑人議員endorse

白人一出聲又比人攻擊話racists
其實呢d 問題真係最好由自己人踢爆
但都要自己人肯認同肯改呢個問題
好難搞

白左：我唔知 我睇唔到

咁佢先係種族平等唔會理你黃種人黑人白人
只要美國人就應該受惠

令美國後退十年

根本黑人同班強國人一樣
唔係因為你係黑人所以俾歧視
而係因為個種族本身行為有問題
搞到黑人俾人歧視
同女權一樣矯枉過正

其實針對黑人不如針對貧窮
班黑人咁慘咪又係因為窮搞成
資本主義社會就係貧窮係會遺傳甚至更嚴重
要解決貧富懸殊邊有咁易

Trump根本走在最前 美國大把左膠太低智

deflection，America 1st 偷換成White 1st

然後再配合埋“大外宣”，不斷散怖假信息意圖誤導市民方向。

當年越戰中共就有做過呢樣嘢，依家只係用新媒體，新方式去做一樣的事。

D白左成日表現出對少數族裔/弱勢社群個份同情
先至加深問題既關鍵
本身都無以一份平等既心態去對待人

巴打好多高質文

根本上基層問題永遠都平反唔到，唔計移民難民，世界上永遠有人賭錢、吸毒、、黑社會中出即飛。
香港地，南亞仔/小數族裔童工朝早3點幾係私樓倒垃圾做清潔洗地，哩啲野永遠冇人知，親眼見

睇下班左膠，連黑人對鞋都願意瀨

racist嘅極致 唔係因為佢做咗咩而獎佢 而係因為佢嘅人種而獎佢

和平奶共

做個樣 話俾人聽黑人可以做總統

有特別幫黑人，幫到有民主黨黑人議員轉軑

好和平咁壯大支那
好和平咁食 pizza 販賣人口
好和平咁資助ISIS

學某美國巴話齋 美國係歧視廢人多過黑人
至於點解黑人特別多廢人....

pin呢段片啦樓主

1820:Nigger pick the fucking cotton
2020: Lick my shoes bimbo

佢嘅態度唔似囉，不過態度係主觀嘅
咁既然大部份黑人都唔係咁諗，無論佢哋諗得啱同錯，咁Trump係咪應該收吓d會撥火嘅廢話呢？或者用第二個方法講出嚟呢？如果冇方法講到人哋服的話，就不如唔好講，淨係講出軍隊算
美國人歷史上好expect一個叻嘅總統喺危難時講一段振奮人心嘅講話， Lincoln有，FDR有，JFK有，Reegan有
Trump做唔到就出少d聲

Pin this

垃圾新聞邊個造？

因為種族
講出同一番客觀事實都唔得/冇說服力
咁係咪一種種族歧視呢？

代左膠答：

呢啲咁有智慧嘅問題留返畀有智慧嘅人答
弱智左膠都係打份工搵食
類似支那奴隸制度：愛國係工作、移民係目標
口講no racist 都係工作；搶過地、博掌聲、搵著數先係目的
至於件事啱唔啱？I don’t give a shit

又白人又有錢
一定係白人至上啦唔呃黑人錢 佢d錢邊度黎

咁又多謝佩洛西？
自己多謝佩洛西就得 人地多謝trump就唔得？

PR 嘢門面嘢

有種族 必然有歧視問題 又睇唔到班人訴求係咩 甘種族滅絕囉 全球剩翻黑人佢地應該滿意

做總統一年嘅政績已經可以同八年Obama比較?

死傻鳩 你完全駁唔到人喎

笑撚死 駁唔撚到就放到個負評

Obamagate

欺善怕惡

示威嘅主要目的係racism，警暴係其次。

grad得太耐入唔返moodle睇

總統

唔撚理..佢滅左中共就得了..

形象工程

佢殺咗拉登喎！

侵將 ISIS 連根拔起

講幫黑人，侵的確係幫得比奧巴馬多

好醒
之後條友駁唔到走咗

啲左膠湧曬出嚟，睇唔過眼
大家努力，雖然同你政見有少少唔同
你係熱狗

話比人知黑人都可以奶共

佢冇講錯喎, 成日話佢racist, 講啲例子先啦

ObamaCare, 不過係幫窮人唔係專門幫黑人，最後搞到連中產都頂唔順，侵一上台就廢咗

挑撥種族仇恨
更多人變極左極右
每月一單槍擊案

殺左拉登咪整左個ISIS 出嚟, 最後又係侵幫手執手尾
仲有D 撚樣話侵侵任期內股巿爆升, 係OBAMA 功勞

放負評唔係我囉柒頭皮
你係笑撚死就好

Nobody loves blacks more than I do 👌🏻🖐🏻

Exactly

比班黑人打飛機

佢橙色人黎

其實共和黨無大家想像中咁反移民
佢地想要d高質d同易融入美國文化嘅移民

你講出黎有冇笑
冇共和黨打伊拉克邊度黎isis

唔緊要

佢任內令isis同支那坐大

噢！巴馬？

你ff完未

Support trump

咁我都係回應上面拉登姐要數歷史咁使唔使講返無華盛頓邊有美國, 數返民主黨越戰D 戰績呀, 你講出嚟又有冇笑呀
事實就係奧巴馬任內根本無好好解決中東問題, 奧巴馬撤兵先導致ISIS 掘起, 搞左2個任期都搞唔掂, 又會俾侵侵一年搞掂既係咪又係股巿論呀, 奧巴馬打好個低所以侵侵先可以run 得咁順呀究竟條友有邊樣野係做得好值得咁多人吹奏呀

為黑人做掙取??
連登係咪冇人知當年Trump係點樣叫
係NFL放國歌以單腳跪抗警暴既黑人(Colim Kaepernick)
Trump叫佢做 son of a bitch

你可以話Obama 做既野唔夠無全面爭取到黑人平權搞到今時今日都係咁 但唔可以完全忽略佢做過既野

Mass incarceration
healthcare,
education program
美國社會有好多問題係對係香港成長既我地好難理解
例如
你可唔可以想像美國好多貧窮家庭(不單止黑人) 既小朋友可能每日淨係得學校餐飯食
Trump administrator 就話Michelle Obama提出既營養限制多舊魚 求其比d野小朋友食就算
然後又話再轉個頭改例搞到好多小朋友冇free lunch

being black

*Trump administration

推動pizzagate

見到環球時報就驚 會唔會有另一個source support

養肥支共

放國歌以單腳跪抗警暴既係白人
trump都係一樣叫佢son of bitch
根本唔關種族事
愛國者本身就係咁

如果連登風向真係堅定不移支持trump
下一步要諗係國際戰線要點打？
如果支持trump強硬鎮壓黑人
就同國際趨勢背道而馳
好難會爭取到班outspoken嘅人同情香港示威

唔好畀一時感恩trump嘅情緒蒙蔽到大局
否則之前做既一切國際戰線努力都會功虧一簣

True
佢唔係特別針對黑人，根本係屌晒佢睇唔順眼嘅人
Nba coach Steve kerr都成日畀佢屌

你個logic係「黑人好咗唔等於幫咗黑人」
要黑人好嘅時候白人唔唔好得先係？
咁唔係叫黑人平權喎 咁叫黑人主義
同而家啲所謂女權一樣 要權利高過男人先叫「平權」

鬼唔知呀媽係女人,本來就係自願做棋子比佢做野

keep the CHANGE

同埋佢第二個point自己都識講lunch單野係唔單止黑人，
我唔明點解會變成trump冇幫黑人爭取既論點。

感覺上樓上條友睇trump唔順眼，就乜春都用種族入落佢度。

當然，我都唔太熟trump做過d咩，
我唔排除佢真係白人至上主義，
但樓上舉兩個例子都好隔硬黎，
建議舉d好d既例子，
唔係只會反映出自己係hater。

Colin Kaepernick 係biracial

race and police brutality 係美國
兩個題目係冇辦法分開講

但Trump當年就以愛國者身份去咬佢冇站立 而係下跪

on9仔
你知唔知白人至上3K黨係民主黨創立？
廢除黑奴既係共和黨
林肯都係
唔識讀下書先

我就係話你舉呢個例子根本唔關種族事，
佢呢類傳統愛國者，根本咩種族播國歌下跪，佢都會屌。

你淨係見到佢鬧咗個黑人就入落種族問題，
唔信人係針對行為而唔係錯對種族。

我唔係話trump一定唔係白人至上，
因為我自己都唔熟，
但你舉呢d例隔硬屈人種族主義，
見到真係好反感，
你有冇其他好d既例子？

喺黑人角度，咁咪係幫佢哋呢？
Trump而家呢返講話係出嚟認叻定係幫手解決呢檀George Floyd嘅事？
係認叻唔該遲d先
同埋之前講緊唔係乜logic，係一個疑問嚟，係抱住一種合理懷疑嘅態度

依家有人講佢歧視黑人，佢咪講返自己做咩囉。

事實上佢真係有政績bor

好似支那人咁，日日做衰野，然後話人歧視佢

佢對黑人嘅政績可能係佢同佢d死忠覺得有
大部份人包括我有保留
但係憤怒中嘅黑人呢？我諗係火上加油
即係林鄭月娥喺早幾個月日日仲係打到仆街嗰陣佢講佢對青年工作嘅政績，唔通大家覺得啱聽？
歷史上美國總統通常會喺大鑊嘢時候講d嘢去calm down民眾，Trump咁做係特別d嘅，不過佢不嬲都破格，咁好唔好睇你點睇啦

ok... 我都係個句 係美國好多野係同race 係分唔開
或者有時歧視種族不只是racial slurs
也有institutional racism 係個社體制上既構造 歧視左呢班人

我覺得另一個對香港人比較易理解既例子就係內文講既opportunity zones
利用tax benefits 去吸引developer 去投資
當你有能力就係好啦
但現實就係加劇美國城市既gentrification問題
起埋d個到人買唔起既housing
個區樓價物價又貴起上黎d人住唔起
唔係一個support 黑人local community 既policy

你當然可以當我係hater
但佢叫自己做Lincoln之後對black community 做得多野 我真係覺得佢面皮厚到冇得再厚
簽civil rights act 既 Lyndon Johnson?
School desegregation既 Dwight Eisenhower?
有排都未到佢

黑人支持侵=You aint no black

佢白人至上就繼續全球化啦 搬返D廠等更多人就業wor?

一參選就贏啦，仲洗咩做野

奶共同支那交好

見你唔出聲留個負評就算，再講多少少。

race and police brutality 係美國兩個題目係冇辦法分開講但Trump當年就以愛國者身份去咬佢冇站立 而係下跪

你呢兩句係想表達咩？
兩樣野個邏輯關係係咩？
你係想指出只有黑人先會反警暴，所以trump唔應該用愛國做原因，屌播國歌下跪既黑人？

如果係既話，我覺得你將種族同抗警暴分唔開黎插trump用愛國者身份插個黑人，呢個point係極奇怪。

乜而家BLM係淨係得黑人參加得？
乜冇白人抗警暴？
點解有biracial既人做完同樣既野比trump屌，你仲覺得人地唔係針對個行為，係針對種族？

你話人種族主義係一個好嚴重既指控，
舉親d例都夾硬屈，
只會反映出你係個hater，
你唔鍾意人就搵位入人。

以前佢在位風平浪靜好似做得唔錯
後尾唸起即係代表無咩貢獻

笑左 史上最弱智總統

cut NASA funding

最大貢獻係培育支那，養肥中共。等中共而家反咬美國。

咁你一開始應該針對有咩其他美國總統為黑人貢獻更多呢個point講，
而唔係用d夾硬黎既例子將一個人打成種族主義者。

民主黨唔理唔理 想侵哥要用到軍隊鎮壓
到時又大做文章

要本地長大同接受美國教育既黑人先會咁 美國有成千幾萬係 非法入境者/假難民 好似香港堆新移民大陸人一樣好多2X-4X先過來香港生活既同我地都好大分別

侵侵

佢既政績hater 當然睇唔到，早兩個月有民主黨黑人議員轉軑支持侵，就係因為佢既政績。

有班黑人係有爭取公義既心，但你自己睇下有幾多無差別襲擊，成條街著火，要白人下跪、奶鞋底，黑人店鋪被嚴重破壞。說好的black lives matter 呢？

㭍婆既政績唔關逃犯條例以及後來五大訊求事，侵政績係關black lives matter 事。就係因為黑人權益更多，先有民主黨議員endorse。

無論點傳媒都係老屈架啦，佢做到野當睇唔到，有班人就俾傳媒fake news 洗腦。

呢個個美國social/cultural context 上既語景
所以我先話不能分開兩個題

呢段片就好好illustrate 到底係幾咁痴線
警暴既受害人好多時都係黑人種群
黑人一直係受到law enforcement 不對等既對待

所以當一個有色人去進行去抗警暴既protest 就係一定冇辦法分離佢黑人族群既身分
Trump 鬧佢son of bitch 同個期一大堆既評論
就係佢對個議題既重視程度不話

後面個句係回你再之前講trump "係愛國者本身係咁"

出世係黑人

班haters 完全唔理智，無論侵做咩好野，都話唔關佢事。今次民主黨州州長不作為，就入佢數。

睇下一位民主黨議員點講

我而家睇番我當時個cm
係跳過左好多背後美國語景既交代 比下面一堆講Obama 做左d咩既人分左心

[行動POST]615全民放假悼念日

Haters can’t see

佢係american first

個條友俾人洗腦

負評冇用，haters 快d去駁佢

Haters: u ain’t black

全美國屌緊你 trump, 你當 american 傻嗎？

首先，Black Lives Matter係一個極度on9嘅組織，個名已經話你知佢係有黑上至上嘅感覺，喺美國非黑人主流社會其實盡量唔掂呢班蛋散嘅
咁係咪好多示威者係BLM呢？唔似係喎，乜膚色嘅人都有
咁示威者係咪Trump嘅hater呢？當然係，唔係做乜出街食TG
但係嗰d係咪美國人呢？我諗九成九係，少數乜間碟就由鳩佢哋
咁概然係美國人，仲要呢次係超多人上街，咁美國總統可唔可以回應吓？
你講緊個民主黨黑人endorse，係咪Georgia嗰個？我冇睇佢乜argument，但係你講一個？咁上街嗰幾十萬個人邊個理？
Trump係有政績嘅，乜Dow Jones三萬點unemployment rate all time low嗰d，經濟上係做得好，但係social justice我真係睇唔到
仲有，佢最叻嘅政績咪就係玩fake news，人哋造佢，佢又造吓人咁，攪到我唔敢睇CNN/Fox

........我淨係知TRUMP係本土撚,真係唔知佢係白人至上
有無邊樣政策係白人至上,麻煩你SHARE下

奧巴馬主力搞內政, 佢任內夠膽就咁行出街排隊買嘢, 就知佢係深得民心, 但就養惡左中共

佢的確係

其實墨西哥問題好複雜 最主要係背後CIA同嗰班毒梟其實關係唔錯 亦都因為貿易嘅原因導致墨西哥嘅農民冇得唔種毒品 如果唔係搵唔到食 墨西哥流傳一句說話 距離天堂太遠 距離美國太近

你咁解就make sense，
你可以話佢對議題唔重視，
所以出現個句son of bitch，
呢個的確係佢既mistake。

所以你想表達既應該係：
trump 冇重視呢個議題而失言，
而唔係trump話黑人son of bitch呢個行為係racist。

不過，數據上佢任內黑人應該生活好咗？
而家係經濟上有改善，但警隊方面一樣咁仆街？再加埋武肺將經濟成續收皮。

我自己感覺trump應該冇種族主義，但公關技巧差，主流media亦唔鍾意佢，
不過識做實事，
只係武肺一個重大失誤收咗佢皮。

之不過，奧巴馬作為黑人總統，
都冇解決到警暴問題，
而黑人相關經濟、就業、犯罪率各種數據上都唔夠trump好。

示威主要州都係民主黨，
其實唔係反映民主黨既警暴問題更嚴重咩？
定因為民主黨既州分更多黑人？

左膠輕晒機

其實佢一路都有回應，係你見唔到。

原本最應該做野係州長，依家搞唔掂/唔肯做野，侵先被迫要落手。聯邦政府唔可以隨便介入州政。

個位議員咪講左有咩政績，好明確講侵點幫黑人，又當睇唔到。

佢一路都有講尊重和平示威，支持George Floyd。係唔滿意looter同Antifa。今次回應都係同BLM有關。

佢把口係賤，但爭取黑人權益係有。

咁似香港班泛民

其實武肺大爆都係民主黨州，死亡率都高過共和黨州。

叫班haters做東，haters做西。做錯就賴人。

贏到就得啦

姐係實際工作冇
識做show

都感謝巴打咁比心機睇我打既野

我只能講好多香港人都係最近開始關注美國政治
而source 都係好limited 過去幾年Trump講過既野香港人唔係好跟得貼會get 唔到

我唔會話Trump 公關唔好
而係你見到既現實係
佢特別形做出黎既narrative/myth
加深左信佢既人信佢
唔信佢既媒體再唔信佢

Trump 除左係生意人仲係TV host 佢明白佢做d咩會拎到咩人注意
佢跟本唔care d追隨普世價值既democrats 佢只需要得到swing states d 人信佢就可以

又好似今次佢自稱自己為黑人做好多野 有班人一定唔會信
而佢只要令信佢既人更信佢就可以

democract 之前班人就係冇人做到同Trump 對等既myth
所以primary 先咁亂 最後sleepy joe 得米

好多美國嘈緊既問題係好耐好耐前滾落黎滾到而家咁
假如硬要答你問題 的話
我會講美國既 種族 貧富 階級 懸殊問題好嚴重Democrats也好唔掙氣
就咁多

今次唔知點
好似美國人未燒到埋身唔知道中共有幾痴線
覺得中共冇威脅影響唔到佢哋

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

老實講次次都俾媒體斷章取義 佢都冇話所有示威者都係暴徒 民主黨啲州長都唔聽侵建議 介入太多又話侵權 太少又話你唔理
當然冇話佢係聖人 講嘢on99 做人冇pr
而且相反睇嚟主流啲social media 全部當正奧巴馬係聖人多啲

頭兩三日就係Minnesota州嘅問題，之後幾十個州中晒招Fed點可以唔做嘢？
National Guard其實state governor同Fed都可以deploy，有dual role，嚴格嚟講成個branch係under Fed
我覺得Trump應該一早就只屌looters，可惜佢不斷咁屌埋protestors
我睇唔少local新聞嘅，我諗我記憶中全部乜州長乜mayor全部都嘗試分開嗰兩班人，話合法嘅示威者合法，Trump就係咁話外國勢力又Antiffa
仲有唔知佢定William Barr定邊條冚家剷叫差佬射開d示威者開路俾佢去教堂，都on撚9，咁又係唔係幫到件事定爭取邊位嘅權益？

打個比喻，如果話特朗普間唔中教黑人釣魚，噉奧巴馬只係間唔中施捨黑人幾條魚

雖然我唔多妥侵，但佢為非裔美國人做嘅嘢係多過奧巴馬

只能講所謂既「主流media」已經比中共/民主黨控制晒

左膠：睇唔到

其實冇人會信 只會話你陰謀論
中共嘅滲透手段真係好痴線 雖然係跟蘇聯學返嚟但好有用

奧巴馬就係整左差佬做野要拍片

就係因為大家的行動理由基於利益先信得過，加上trump 的執行力比拜登強，做得好既人應受到民眾讚揚

lm

培植左美國最大嘅敵人中國

雖然話一個人佢嘅價值觀係點
根本唔在於佢係乜嘢種族
係佢受過啲乜嘢教育獲得過咩知識
同埋佢係咪真係吸收到同埋了解所學到嘅嘢

依家咁樣亂作野都得？
侵係nasa講個堆speech係咪無人聽

你係冇聽過佢呢段時間嘅演說？佢一早打電話去慰問受害者家屬，又不斷強調佢支持示威，只係唔支持搶劫，屌你呢啲咪信哂Fake News囉

佢NASA Spacex嗰日係講過peaceful protests
但係以下嘅tweets同佢NASA段嘢又好有距離喎

第二個都算，第一個就係話protestors
唔算亂作嘢吓話？Trump本身講嘢不嬲都東拉西扯一時一樣

粉飾太平獎

佢係有打俾受害者屋企，我支持喎
但係佢twitter講太多廢話，真係多餘
大佬我想佢連任嘅因為Biden太老，不過可唔可以快d平息呢單嘢，而家我住嘅county今日開始都curfew，我真係冇諗過我住嘅suburb嚟都可以攪成咁

犯罪率有冇低?

失業率低，應該都可以降低犯罪率

平息呢件事唔係佢話哂事要啲仆街民主黨州長出手先得，佢已經過州長再唔出手佢就要出手，班仆街先做下野。總統係一個州嘅權力有時仲細過州長，唔係佢想點就點

袁爸都話宜家係美國反侵係潮流，你唔反就當你廢青廢中廢老政治冷感etc

香港人睇多啲Twitter啦，成日話Trump唔做野，根本佢想做但係佢唔可以隨便插手

Here is a portion of the president’s remarks Saturday:

“The death of George Floyd on the streets of Minneapolis was a grave tragedy. It should never have happened. It has filled Americans all over the country with horror, anger and grief.

“Yesterday, I spoke to George’s family and expressed the sorrow of our entire nation for their loss. I stand before you as a friend and ally to every American seeking justice and peace. And I stand before you in firm opposition to anyone exploiting this tragedy to loot, rob, attack and menace. Healing, not hatred; justice, not chaos are the mission at hand.

“The police officers involved in this incident have been fired from their jobs. One officer has already been arrested and charged with murder. State and federal authorities are carrying out an investigation to see what further charges may be warranted, including against, sadly, the other three.

“In addition, my administration has opened a civil rights investigation, and I have asked the attorney general and the Justice Department to expedite it.

“I understand the pain that people are feeling. We support the right of peaceful protesters, and we hear their pleas. But what we are now seeing on the streets of our cities has nothing to do with justice or with peace.

“The memory of George Floyd is being dishonored by rioters, looters and anarchists. The violence and vandalism is being led by Antifa and other radical left-wing groups who are terrorizing the innocent, destroying jobs, hurting businesses and burning down buildings.

“The main victims of this horrible, horrible situation are the citizens who live in these once lovely communities. The mobs are devastating the life’s work of good people and destroying their dreams. Right now, America needs creation, not destruction; cooperation, not contempt; security, not anarchy.

“And there will be no anarchy. Civilization must be cherished, defended, and protected. The voices of law-abiding citizens must be heard, and heard very loudly.

“We cannot and must not allow a small group of criminals and vandals to wreck our cities and lay waste to our communities. We must defend the rights of every citizen to live without violence, prejudice or fear.

“It does not serve the interests of justice or any citizen of any race, color, or creed for the government to give into anarchy, abandon police precincts, or allow communities to be burned to the ground. It won’t happen.

“Those making excuses or justifications for violence are not helping the downtrodden, but delivering new anguish and new pain.”

科莫話想炒撚左白思豪
而家 NY 叫緊佢 resign
但科莫又唔出 national guard
NYPD 工會屌鳩話佢地搞唔掂

咩膚色既人擺國歌個陣單腳跪，我諗trump都會叫佢son of the bitch, 純粹係因為trump好愛國

True

其實呢，呢度d local news local radio station就個個都有鬧嘅，鬧州長鬧總統乜都有
但係就算Fox呢d都係輕輕咁鬧吓state governor（最少加州同Illinois係，我有睇Bay Area/Chicago嗰d台），因為大部份人都係覺得呢次係national crisis
呢單嘢而家係講緊廿幾個州嘅大部份大城市curfew，有常識嘅人都覺得美國總統要step up做d嘢，講緊multiple states呀，做乜都好做d嘢唔該，跟住state governor先去follow
我唔知係陰謀論定點，我仲未喺mainstream media聽過呢鑊有分藍州紅州，藍州多大城市就係人都知，而暴動唔喺大城市唔通喺郊野公園？
同乜China Joe呢個term一樣，呢d係只有lihkg講最多，講一百次就變咗真話咁

講嘢太直 打碎曬左派美國人嘅玻璃瘋狂惱羞反侵 左媒講乜係乜 looting講到嗰意思曖昧到好似protesting都有人信

National crisis 係州領導既人唯侵是反
點解藍州出事係因為 Dem 諗住一直燒上去但去到不可收拾

Trump 講野唔報就話佢 silent ，叫你地出 national guard 又話越權

你唔係唔記得總統權力落唔到州呀嗎？佢係管國防外交但佢管唔到州警察

就用 NY 黎計，亂到癲晒，科莫唔出警衛軍，白思豪推三萬幾個警察出去俾人又打又掟，咁可以點，個警察工會直頭叫救命

佢呢兩日一定會係 oval deliver speech, 個啲左媒再唔報又係引火燒身

仲有點解有啲左膠講到搶野唔係 violence

啱阿 黑色人種都係被支那撚到仆街
你上淘寶睇 下 個D比錢黑色人種乜都講
連侮辱自己國家都要講

弱弱一問
有朋友問幾年前KKK出泥事 點解侵侵冇出黎讉責種族歧視 你會點答?

Trump絕對唔silent啦，一日咁多tweet
Trump就係只管外交國防就最好，唔好再去教堂就最好，夾生射TG去示威者完全違反美國集會自由嘅民主核心價值，講埋乜silent majority佢想點啫，係咪摟屌？

我見到嘅list of curfew cities就紅藍州都用，藍州多係因為佢哋大城市比較多
d governor係咪玩嘢呢我除咗喺lihkg之外我睇唔到咁嘅新聞，同埋我又覺得冇乜理由，因為有d red state係Democrat做governor (e.g. Kansas, Kentucky, Louisiana, etc, vice versa有Vermont），嗰d有乜incentive去專登攪亂檔？似Trump加埋所有state governor都係無能多d
仲有NY個Cuomo出名戇撚鳩，攪武肺攪到冚家剷咁滯，佢早d落台好d囉

我諗冇乜人會支持looting，可能除咗radical left嗰d，咁嗰d乜痴線嘢都支持洗鳩理咩

Oberma Care 不過係無撚用嘅

其實治安問題federal government真係冇咩say...
Governor自己不作為仲想怪人
連NG都係要州長call先用得
總統係派唔到兵入去, Trump個tweet其實只係鳩up

講真係想要平息亂局 就要支持侵 支持平亂
唔係話叫你支持警察 但真心連打埋去受害者屋企 加上革職再控告 都平息唔到
你唔諗住侵唔講野 件事會有好轉阿?
你去燒政府機構 我明阿
但有一堆looter 好明顯有一堆人只係想亂 根本佢地出黎唔關警唔警暴事

其實Trump有condemn過Charlottesville嗰幾單嘢嘅
不過佢真係太多tweet，一時講一樣，根本係大包圍咁，d人咪覺得佢冇講囉

果陣有3K黨行過埋侵度
侵個樣好閪

所以佢地會用選票代替發言，除左白左

其實政治就係利益換利益....

要平息亂局，我想支持一個會平息到亂局嘅總統多d
我唔知佢做到幾多，但係而家佢做得唔多，我作為一個市民唔屌佢唔通屌一個我完全唔知乜水嘅Minnesota State Governor？
佢咪撚tweet埋d on9嘢可能對全世界都好
可能無關係d人都照上街，但係少咗個理由俾mainstream/CNN嗰d屌鳩，咁應該係好事嚟
呢件事遲多一陣實平息㗎，條友一定出嚟話係佢功勞
告邊個就真係唔關Fed事嘅，不過我就想告晒4個
好在BLM呢d咁on9嘅組織帶頭咋，整個有感染力好似MLK呢d咁就真係仆得街

我記得加拿大美國有好多衫都轉左去南美生產
Made in支那其實越黎越少，除左NBA NHL堆產品

歷史上最偉大總統

又中又英

大部份英文嗰d係人名地名嚟，洗唔洗去新華社揾官方譯名俾你？

最弊佢成日彈出又彈入 好難有說服力呢
我身邊好多朋友都係左膠
其實我真係想揾一個中立少少既source 去解釋晒所有主流對佢既諗法同埋佢政治上既利弊
我好難問身邊朋友因爲個個開口埋口話佢係”fascist” 唔係就”racist”
上google 揾資料... 講真英文既top result 網頁好多都偏左膠
香港既網頁又冇咁多detail 報導
巴絲打有咩建議?

推啊

咪癲啦!!!又一隻白左喉舌

CNN Fox嗰d唔洗講，就連我不嬲成日聽嘅NPR開始嚴重偏左攪到我都放棄聽
WSJ都仲ok嘅（都間中一兩位偏左），仲有Bloomberg其實好持平（尤其係關於經濟）

有啲係為利益

同你諗到既野一樣
就算指出呢個問題, 但點樣address 又係另一個好難處理既問題
因為呢一個問題既前身亦都會牽涉到種族歧視

而結論就係始終都要解決左歧視問題,
先至可以再上一層處理黑人群體問題,
然而當中點樣都會受到批評, 無可避免

呢獲野要D清醒黑人出黎先會搞得店班痴線白左

identity politics對美國影響太深

連啲黑人都話當勞侵比黑尻馬更似係黑人總統
所以無乜好同啲左尻爭論

老婆都唔係白人啦

令中國有機會成為世界第一

我睇過有班白左屌一個支持trump既黑人唔係黑人

個黑人唔係佢地心目既低賤黑人
白左根本係有精神病
當班黑人係寵物咁養將佢地講到幾慘幾慘去顯示自己肯幫班垃圾有幾咁似一個聖人
班黑人生活好左就可能會捧番印第安人出黎去滿足佢地心理變態

係咪Joe Biden

淋病佢有乜政績呀
拎淋病同侵

Bei jing biden

入面個推文係4月
但我睇新聞佢早兩日都仲有出黎撐trump

同中國調撚轉，出事就省長死，冇事就屎領導有方

唔係, 之前既事黎
然後班白左仲要屌走個黑人

其實係有黑人團體支持trump

1. 美國有言論自由，容許有不同意識形態存在，所以唔會限制KKK嘅表張，而KKK喺美國亦都係合法嘅

2. KKK存在喺美國已經好耐，亦唔係第一次出嚟搞事，唔可以將所有責任推喺Trump身上

3. Trump在位期間有冇推出打壓白人以外人種嘅政策/措施

完

永世都冇asian

佢地知唔知3K黨係民主黨創立...
然後係由共和黨取締.....
南北戰爭既南軍係要蓄奴制, 北軍係要平等廢取黑奴, 果班人為首果個叫林肯, 而林肯都係共和黨

咁你又知唔知兩黨立場670年代係黎過一次大反轉
講百幾年前都多餘

做左黑奴管家

我想講既只係根本沒有誰比誰高尚
但係左膠同dems覺得自己好撚高潔

利益至上 無論黑奴定白奴做到野就係好奴

你冷靜少少啦

其實佢地自己都係deplorable

其實唔關咩政黨事
而係3K本身喺美國就係燙手山芋
你唔搞佢又比人講你包庇種族主義/白人至上
你搞佢又會話你破壞美國核心價值、言論自由
搞同唔搞都係死

姓袁嗰個係容海恩老公嘅老竇蒞

班左膠最仆街係以為自己無原罪聖母咁撚樣

重點係堆南方白鬼有票咋
其他都多鳩餘

就係佢地呢種自以為聖人既心態先會搞咁多野出黎
白人自上主義其實套番落佢地身上先至最合適
因為佢地覺得自己比黑人優越就覺得黑人係低賤人種
因為自己係聖人就需要去幫助黑人去爭取權益

所以樓上有人講得好
班白左以為自己養緊狗, 隻狗好慘所以我係咁幫佢
冇隻狗比我幫我冇優越感

有無無水印version